講真 讀local u個班友 係海歸派面前簡直不堪一擊

海歸派
屋企大撚把錢
送去外國讀書 體驗外國生活 番到黎仲可以扮abc 學得一口流利外語
你地班local廢柴 摺係個hell到
日日講廣東話
屋企又無能力送你地出國
成浸窮酸味出左黎
真係好撚可憐
本身家底已經輸
外國讀書d學校ranking多數都高d
dse 20分可能入得lingu
但去外國讀可能已經入到排名300以內既u了
真係諗起都覺得陰公
呢個世界係咁唔公平嫁啦 吹咩
無左班低層點顯得我上流人士高貴
最近識有條友 好似讀cccu 應該係asso/hd 仔
轉個頭就變左warwick才俊
仲串過馬撚
你地班local撚真係賤過地底泥

俾鬼佬蝦到心理唔平衡死返嚟華人社會扮貴族

海歸係高級過local 有咩問題？

真係有錢個d先唔會好似你咁膚淺
佢地根本就唔會用你地做比較目標
有錢人最忌比人妒忌
淨係得d螞蟻先會睇唔起自己

用讀幾多書去評論一個人地位，你枉讀書

Warwick歷史悠久姐
但依家仲廢過city
不了

講真 海歸果派係local u班友前面簡直不堪一擊
人地local u日日係u同條女扑野 計劃人生
你海歸返黎 女都冇條 等幫人埋單

又係假膠，點解仲會有人回應

識人大專成績中上
上唔到local u去左外國
轉過頭以家讀緊phd

warwick都才俊
根本外國唔係讀最TOP個D
都唔會有你所講既「一口流利英語」

呢D真係要有付出先有收穫

中國人係個邊唔係咁易識到女仔

我中同去AL後去美國由CC讀到master畢業都識唔到女朋友

始終係個邊你係minority 社交就一定有難度

係就係搵到份工做中產專業人士

但圈子就好固定

呢D引戰撚連登大把

唔洗回佢~ 自己有自己講就OK

好波

幼稚L
這就是香港新一代的年輕人？痛心疾首

認同